點解咁多人亂尻叫人upgrade RAM?

咁多人叫人去upgrade ram，明明RAM嘅提升只不過幾%，你話差幾十蚊就話姐。一堆撚樣乜春都叫人買RAM，唔明喎？RAM價咁高，無8k以上 budget，RAM就乖乖單條8G DDR4 2400mhz夠晒平時玩嘅game。電腦起碼過萬先可能會有感覺到RAM分別。

成本低

外國大把test,升3-5% FPS。正常人100FPS內，所以提升2-4FPS。好有用？

但一般人打機唔會熄常駐程式防毒果d

當唔夠ram就唔同講法

我呢個係講ram幾多GB
但高頻ram對應用影響不大

lm

我8GB RAM，開google chrome, discord, pubg + 一堆細軟件，成部機完全無任何問題

我明你講咩，其實正常Overbuild 個ram有好無壞。但到今時今日呢個市價，俾多一蚊都炆。

係，有高到，
7700k FPS142
Ryzen + 2666mhz . FPS 136
Ryzen + 3600mhz. FPS 141
加左5啊！FPS有顯著3到4%提升，效果驚人！

然後RAM latency 可以影響10%甚至以上嘅performance ,但越高頻嘅ram越高latency

同你都討論左好多次😂我又見到啲人，明明人地4k budget，叫人用成千買ram，話有大提升😂😂

但有幾隻牌子既2400mhz cl竟然去到17

3000/3200一般都cl15/16

平價3000mhz唔使700

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) RamHK$ 699

CL幾多？

G.SKILL RAM係正嫁喎，Gaming Series即係有個型棍look果隻？邊度買到咁平

就好似5k砌機左cut又cut都要砌ssd
明明後加都可以

加ram根本解決唔到問題

普通樣

Tested Latency 16-18-18-38

珍寶價

好過我條青bb嘅 kingston

起碼16GB 啦 8GB chrome開多幾個tab都沒有回應

我開3個youtube 加打機，無問題